［慎入］屯門P記變撚咗曱甴竇

P記衛生情況差已經唔係第一日嘅事，間間centre，不論做緊尖、吹緊頭，基本上都唔難發現有曱甴爬下爬下，我諗係會員都已經見慣不怪。

點撚知，話說今日係屯門操完成身汗，諗住沖埋個涼先走，正當搓完佢啲cheap cheap梘液之後，發現個樽入面有啲嘢半浮不沉。起初睇以為係毛毛蟲捐咗入去，一打開蓋睇，仆街！我都數唔撚到有幾多隻呀屌你老母。

屌你老母無開一個幾月就搞成咁你班sales仲有無面叫人續約呀仆街。依家個身仲痕痕地

其實已經投訴過好多次，次次都話會抹會抹，食屎啦

好嘔心，我仲係用佢沐浴露

睇黎，要用私伙

早幾日重開，有人係佢個page投訴過衛生差，點撚知留言都俾佢block撚晒

已經入咗第二格沖，點撚知又有

入得去即係消咗毒乾淨哂啦

咁你仲嘈乜啊

推

我屌我依家要返去消毒呀仆街

就係消左毒，所以曱甴先死晒
唔係全部都生勾勾，係你沖涼果陣爬

哇 屌

Swimming swimming swimming …

睇標題以為變左黑警曱甴竇

幫你補充蛋白質呀，口服都唔夠，要外敷埋架麻

屌 呢啲就高清大圖

我已經投訴咗，但睇怕都唔會有改善，
麻煩幫手推俾多啲人知

唔影相費事話我老屈佢

推唔撚郁

以為係綠曱甴 原來係真

屌 我以為好多黑警去屯門p記做gym
點知原來係真甴曱

呢個就平時都多架喇

點解差到咁仲有人會去

肯定係d基佬做完gym打飛機射落去引晒d甲由入去

屌，痴𠹌線

same
販冰兵=曱甴

已經進化變販冰兵

cockroach fitness

不嬲用私伙野
呢啲公家野真係唔知咩成份有咩蛋白質係入邊
自從有年係報紙睇到有廢佬打完飛機放啲精入去就無撚用過

啲廢佬風筒吹屎眼🤮

仲以為講緊差佬

same,以為成班狗係到做gym

俾記者

我以為係成班賤種警曱添

都要推咗上熱門先

我都係

痴線佬
我試過一次唧出黎
有浸尿味 洗手洗到就甩皮
以後都用自己野

咁應該點形容，真係曱甴嘛

P記中文姐係咩

既然係咁， p記咪即係搞緊狗？

屌 警曱甴就死返去真曱甴竇（警曱遊樂會）做啦

可能係米青+尿

傻左? 班mk得閑清潔不如打多幾場友誼賽好過啦

死GAY佬極危險真係有可能會打飛機射入去

屌 以為香港警甴

極懷疑就係太多蛋白質搞到引哂D小強入去

平野無好野

羅兵咸永道會計師事務所

咁你解約嘅話 間公司會唔會問你追數?

哇...唔係餐廳都咁多曱甴

同一張相 洗唔洗po4張......

Push

gay

會唔會度度都係咁

基佬
rock paper scissors
袋底 屎眼 袋底 屎眼

以為你講曱甴

啱啱隔離post 先講完有小強

DKLM.......OK便利店買咗杯紫薯熱飲中小強

我以為講緊太多狗去做gym
諗住有狗相睇

點爬入去

佢地有自己gym room架

仲要成班人唔戴口罩做gym

根本間間都有

多圖

大隻佬洗撚載口罩? 一身肌肉百毒不侵

真·曱甴

自己gym room點溝其他女

d gay佬係度攪野咪污槽曬囖！

乜撚叫P記呀屌你老母垃圾P牌仔，拉

Cls

曱甴浸沐浴露

中伏
推俾多啲人中伏

我仲喺度諗邊度變咗班恐怖分子既竇

真

正評

加返個「真」或者話係小強
好似兩邊都好少話對方係小強

應該都唔差，你睇下黨鐵重建班狗的會所都用幾億la

拎啲曱甴卵沖涼

仲去？

咁我又唔知
之前個fd做狗
我淨係知佢地有gym room

啱啱沖完睇到呢個post

我都係

以為成班着住紀律部隊背心係入邊操緊

仆街真係好污糟

屯P係真係多警甴

啱啱4月完左約
d fd都一早轉晒荃灣fitness

仲以為好多休班狗
原來真係曱甴

same

我屌

好嘔心

屌成日用

屌我都係 加返慎入啦

咪大大隻字加咗囉

嘩屌

有少少錢都唔撚會玩p記 cheap撚到

P記真係好撚垃圾
真心似康文署

好正

屌，以為係指班黑警成日去

核突到

真曱甴都好樣過警甴既

真心好嘔心，建議Home Gym算啦屌！

屯門點解唔玩仁愛堂

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

點會走到入去？有蓋架喔

心諗咩p記曱甴，o記曱甴啲fd

P記喺邊度嚟

當時有冇其他人
應該即場講俾其他人知

正評引伏

P記衰過康文署

仆街D死撚用風筒吹底褲,吹襪CLS 好撚污槽
本身仲有3年.而家唔去,去公園仲撚乾淨!

冇開一個月 壞左嘅機都係keep 住壞

你去佢度投訴同去監狗會告狗有咩分別
去消委會嘛

吹春袋

p記係新墟個間？

仲衰過康文署

P記 教練on9/場垃圾/衰過康文署
我真係比貴少少500$月玩其他好過

呢隻似係德國曱甴
佢哋死啦今次
呢隻嘢繁殖力好勁

嘩吊

執撚左佢算啦

我好撚怕小強
唔好再講

我以為你話好多警甴添

依間d P記教練 又矮又肥 態度仲要閪到

觀塘果間都係咁，係fab page投訴就block！

In box睇完唔撚覆，打去投訴就話食緊飯，

留言唔撚覆！

我仲有一年約，真係唔撚續！

推上報，唔靠媒體力量呢啲含家產商家佬係唔會理

屌你老母 點解要比我知
屯門p記常客

痴撚柒線
衛生咁唔掂遲早又爆過

其實p記百幾蚊個月，仲平過康文署，
join得都真係預左差架啦

以為係講販冰兵

一百蚊仲想點
算啦

diu....我成日去屯門可間。。。仲次次都用梘液

大興

睇完圖已經覺得會皮膚敏感

以為好多黑警去

唔會係p記沖涼

屌，近半年第一次見post曱甴真係曱甴

永遠唔會喺p記沖涼，咁多痴線佬唔好話打飛機，地下都唔知有幾多篤尿

好撚嘔心

以後要加埋(非警甴)

仲以為講黑警，點知真係曱甴

剩係兜野都咁多隻，唔知熄燈之後會點

cls

以為樓主想提醒手足唔好係gym房講發夢野

Pure?😱

我都係
見到張圖想嘔

J圖一係冇 一係睇唔撚到

721831

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂呀

以為講警甴 諗住入嚟睇冰

一向用私伙野 用佢果d查到個身又光頭髮打晒click

仁記其實都5係太好喎。。

用自己野沖啦。。

以為黑狗屋添

仁愛堂個更衣室仲臭 浸味好似公廁咁

我都係 以為多左黑警去p記操肌添

百幾月費同出面幾百既分別

仆街真係有曱甴

阿強點解會入去

嘩屌 我完約唔會再續啦 咁恐怖
要通知埋親朋戚友先

掛唔知得早兩日係p記沖完成身紅曬
好驚呀

+1

執7左佢

甲由多蛋白質

人地可能有又專業又黃嘅教練

不過又容許間gym咁

Wa diu

點解咁多曱甴post

on9

dllm 報上新聞la 好撚核突

確認識d幾正又黃

好撚想嘔

呢間野連蜈蚣都見過

推上報吧啦

點解有蓋都入到去

Pish

啲甲由游緊背泳

呢D次次就高清大圖

識鬼，中藥黎，搽左幫你地練得大隻啲

我都以為有 green object

推到p記執粒

PwC

推上報啦

好嘔心🤮🤮🤮

仲去? 戇撚鳩

直接消委會啦 上咩熱門 垃圾

屌你老母乜撚野P記？P你老母咩，懶神秘

一睇p記仲以為係pure
完全冇諗到呢間

驚哂

d小強係入面上緊游泳班
你係都要開個蓋搞住人哋

✋🏻☝🏻

P你老母呀，P
physical就physical啦，屌你老母臭閪

食緊中餐

唔撚會再續！話撚知佢幾平
Anytime 定fitness first?
利申7月完約

屯門仁愛堂果間先係

Physical 執柒埋佢啦

直接上去屌9佢

認同

食環做野

點解仲有人會去

jer jer今次間接同xx kiss

好核突啊吊 真定假啊 推到佢執啦

壞燃咗成年都有啦
真心唔明點解唔整
我諗大家做gym既師兄集合埋一齊喺check in處度比D壓力佢

屌你老母同一張相PO咁多張

雖然歷史悠久，但D器材堅有保養

撐a記

你應該沖完走果陣出去大大聲曹九佢麻

下。。以前部cable壞撚左2個月都未整之後即係轉走左，但dumbbell barbell確實5錯。d機就舊式d咁解

我都5明點解咁都5投訴曱甴精華液

慘 投訴都冇用 轉會好過
利申join過2年 寧願比貴d算

嗰日差少少想入會
如彩睇到呢個post